如果貼FB link出黎算唔算違反禁制令？

自己公開個fb又關人咩事

5g

第三世界軍政府話你違反就係違反

答辯人係公眾任何人，但入紙對象係被告
即係點 ? 真係唔撚知